(有圖，極醜惡！) 某間將軍澳炸雞店

是咁的，小弟有一日同女朋友去咗呢間韓國炸雞，嗌咗碟韓式BBQ烤雞拼原味烤雞 ( half & half)。誰不知嚟到嘅時候兩個雞髀係咁。。。

有乜理由啲雞脾一上就係見到骨，好似俾人食過咁 ？我質問個侍應佢就話冇攞走過啲肉，係咁

過咗幾日我仲係好唔憤氣，以我由細食雞脾食到大嘅經驗唔應該係咁！所以過咗幾日之後去咗kfc 嗌個餐來睇。。。

雖然係炸得好樣衰但係都起碼完整嘅一舊，究竟係我食得雞少定間餐廳有問題

仆街係餐廳偷工減料，開佢名
樓豬見識少，識食一定係咁食

樓主開名屌柒佢啦

goobne chicken?

Kfc 都要開名

呢間野聽執都得，長期無客

一定係斬哂d肉搭其他菜色啦
例如泡菜炒飯，雞絲冷麵之類
慳到咁，正垃圾

真係俾狗食
得條骨

唔開名死全家
開名就餐廳老闆死全家

偷撚左你D肉 煮其他野食

我都有咁諗過 因爲原先想嗌雞肉沙律

咁毒 其實樓上都已經開名估中咗

比你秒殺

留返少少肉比客當啲客係狗

一田出面果間野

屌你老母啦
估估估
我估你老母比隻狗屌到個臭西出曬水呀

我由頭到尾都冇叫人估，你自膠咁燥做乜鬼 。
難怪你要開2個po來刷存在感

隻雞割肉餵鷹

垃圾店

垃圾樓主食開垃圾 唔好怪佢

依家香港越黎越崎型
好多鋪頭仲差過連鎖店質素

THE WING GOOBNE CHICKEN

POPWALK

Show Blocked User - 是非之顛

韓國野食pizza maru喇 又平又好味

韓燒隔離個間野呀嗎 唔知叫咩名剩係知好貴

有個韓字都知辣殺

剪開左先烤/炸
On9?未見過？

雞鎚一開二 扮兩件雞鎚

正評畀飲筒

咁撚似大隻小小嘅田雞腳嘅....

偷肉

以牛炸雞腿起曬肉去算啦屌

多謝

係香港出街食飯真係好撚慘
樓主rip

你隻雞咁岩有肌肉萎縮症姐

推

韓式BBQ烤雞

OK

我都試過，拎去換個時發現D似焗到淋哂D 員工一夾就甩

偷左d 陰肉黎炸雞粒

百幾蚊一個set仲難食過kfc

泡菜炸雞係流行冇咗一忽肉
夠正宗啊

下 俾著我即刻屌9佢唔撚食 要退錢啦
咁既野都拎得出黎俾個客

泡菜雞d腳好幼

係你有閱讀障礙定點

韓式=垃圾

呢間嘢每次行過都冇人幫襯

係一隻好瘦嘅雞，雞髀冇乜肉，但係切左一，等佢容易熟

我都想退錢，不過女友係咁話算。。。

不如切唒啲肉得條骨燒兩燒重易熟呀
做餐飲做到咁

垃圾，搵狗食。

見到韓國正常人都唔會去啦

呢間幾年前仲係得尖沙咀一間果陣就好好食
但都係貴到仆街
一份雞已經要200幾
變埋加盟店之後質素差左好多

屌你老母咁你就開名啦，又要屌又唔敢開名，on99

我都有諗過，不過啲肉真係少過我平時食

我就係怕怪錯人先睇大家反應先再決定

韓式炸雞骨呀

Sor 少食韓式炸/烤雞

真

斬左啲肉做炸雞

想食正宗去銅鑼灣個間好d，全店都係韓國人做侍應

垃圾韓國野

其實韓國人做侍應係temporary 因為冇香港人翻先請韓狗

韓式BBQ烤雞拼原味烤雞 (half & half)

之前次個度做，比個垃圾老板撚狗

其他舖係，正宮個間唔係，大老闆都係泡菜人，
代理舖會得一兩個韓國人做經理層，睇流程岩唔岩，廚師都好少泡菜人，但銅鑼灣個間係泡菜人

話埋比你知 ，個垃圾老板之前請臨時pt韓國人係60一個鐘，我做左半年佢都係比50一個鐘我

係咪大家樂

之前一直都冇放間餐廳名上嚟係因為怕怪錯咗佢，但係宜家既然咁多巴打大比數正平，咁我就找數

仆你個街goobne

印象中呢間d炸雞都唔平，竟然咁垃圾

尚德？

閱讀理解負分

Nene Chicken?

咁樣似真係切一忽仔整其他野食?

好多年前kfc都係咁偷肉 好撚低莊
你偷得唔明顯我都隻眼開隻眼閉
佢老味嗌個桶餐
同我講無曬雞胸我由佢
最撚賤既係
超過一半既雞鎚俾人削到成支珍寶珠咁
我拎出去要求換過佢
個mk收銀仲hea鳩我換d一撚樣既俾我
係要我屌柒佢先死死氣換返似樣d既出黎
所以話香港人做生意真係賤到無倫
錢就收足 都仲要拎你著數

有無邊間炸雞真係食得過

文盲

Ikea 炸雞仲大條過你啊屌你

荃灣麻辣串串香
所謂嘅豬仔脾，未食已經係咁

得將軍澳個間係咁啫，其他分店忙到仆街。

依間已經係連鎖店

之前食過，d雞唔撚熟，同侍應講完，佢仲屌柒你話好正常，佢地平時茹毛飲血？

故意咁做，可以去消費者委員會告鳩佢啦

咁明顯嘅詐騙，點講都解釋唔到

呢舊叫雞槌

天晉呀！唔係坑口呀

戇鳩先食韓國嘢 今次當買個教訓啦

其實好多小店都會偷肉
特別係一家人開嗰啲
加上港女食量細 偷咗都食得飽

天晉果間 上個月先食完

我食果碟冇你講到咁差喎

kfc包粉炸 有時都炸到見骨

做過老k廚房

巴打你會員編號123456

推到間店仆街

以前我食tst o個間幾好ga wor
而家搞成咁.....

你開咗名啲00後咪一樣會去